有冇青揸緊cx3 / 5 ???

so far 咩表現
想買部粗揸

小弟都睇中cx5

見二手都唔少人放

多唔多野整

cx5 happy user. 好楂

Suv 個soul 紅真正

CX5 2018 2.5，紅色好吸睛
好揸好力，乘客冇投訴

唔換條軨既 青

19吋原廠

Cx5用家 : 好用 好力 舒服
我都係1手入 2013年

第一代 CX-5 2.0L
除左力水爭少少
其它相當ok

諗緊 xc40定cx5
xc40 好似霸氣d

醜撚死 成隻大老鼠

我覺得好睇過 CRV 先

價錢爭成個double wor

xc 40有carplay cx5冇
但cx 5 紅色好正

其實Carplay 可唔可以用google map? 我係台灣試過部ford focus carplay 只可以用apple 嗰個地圖！

IOS12 黎緊先support third party apps
想用可以update beta 先

ios 12先可以用google map或者高德
用緊carplay，apple地圖都算準(都識講香港d高速公路出口編號)，不過信7至8成好
有時有d位叫人U turn 但條路唔比咁做
都有實時交通擠塞既情況睇到

初初我都諗住買cx 5，但冇carplay或者andriod auto，不了
因為唔熟香港d路，最尾買左subaru xv

清晰！我自己都係揸緊cx5, 如果平都可以諗下加裝返個carplay, 其實用途不大！

mazda carplay外國已經陸續出緊, 係香港狗屎宏益慢過人